大陸而家係香港自出自入

大陸？中國呀